女警萬寧偷$1.3萬護膚品 待精神報告押後訊

22歲女警涉在3間萬寧內，4度偷取護膚產品，總值逾1.3萬港元。她事後被控4項盜竊罪，今(25日)在九龍城法院提訊。女警暫毋須答辯，案件押後至6月20日再訊，期間准繼續保釋。

控罪指，被告李慧玲於今年2月15日至3月9日，在青衣城、旺角新世紀廣場和九龍灣德福商場的萬寧內，合共偷取29件護膚品。

控方指已準備答辯，但辯方指需時索取文件，以及取得精神科報告，並透露被告曾向葵涌醫院精神科門診求醫，因此申請押後審訊，獲裁判官批准。

休班警無惡不作

Madam偷野唔洗你教

屌你我入黎係睇最後果段

一定係關佔中事搞到精神病

又幾散鏡啵

警察請埋d有精神病嘅人點保障市民安全

仲為標題係：大快人心 李慧玲被捕

有白卡一定過唔到vetting
好多都係犯完法先扮有精神病

純好奇
貴少少既野萬寧都係display空盒
29件1.3萬 平均450一件
有興趣想知佢偷乜

亞Sir(Madam)做野唔使你教！
呢句野真係萬用key

等睇解放軍因為香港警犬犯罪率高接管香港

鳩痕到一個乜野地步